{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja meeldib sumiseda. Teen midagi magusat, mida armastad oma tee sisse panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Lendan lilledele."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan toitu. T√∂√∂tan k√µigi oma s√µpradega rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen v√§ga v√§ike."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja lendan ringi. Inimesed √ºtlevad, et mul on vedanud, kui ma sulle maandun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul peitu pugeda."},{"text":"Mulle meeldib taimedel lehet√§isid s√º√ºa."},{"text":"Olen v√§ike √ºmmargune mardikas."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen rohelist v√§rvi. Teen siristavat h√§√§lt, eriti suvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud p√µldudel."},{"text":"Teen jalgadega h√§√§lt."},{"text":"Ma oskan end h√§sti varjata."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga, mitte neli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid."},{"text":"V√§ike preili Muffet kartis mind."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis teen kookoni. Peale seda lendan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad mustrid."},{"text":"Kunagi roomasin."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Elan maa sees, aga ma ei ole uss. Teen suvesoojuses k√µva h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§rmi teevad ainult isased."},{"text":"Elan puude l√§hedal."},{"text":"M√µned arvavad, et mu laul on t√º√ºtu."}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on pikk keha, millel on palju jalgu. Rooman pimedates kohtades ja v√µin sind hirmutada oma vingerdavate viisidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju jalgu, aga mitte sada."},{"text":"Elan kivide ja palkide all."},{"text":"Olen selgrootu."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Helendan suve√∂√∂del pimedas. Ma olen mardikas, aga valgustan teed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu valgus aitab mul leida kaaslast."},{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"‚ñ´ Ma valmistan keemiliselt valgust."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Lendan ringi ja s√∂√∂n s√§√§ski. Mul on suured silmad ja sillerdavad tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suurep√§rane silman√§gemine."},{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Ma ei ole isep√§ine"}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Ô∏è Leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujub palju kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Ujula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Ô∏è Mul on palju relvi, mis aitavad mul asju haarata."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen karpidest ja liivast valmistatud kodu ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kalad v√µivad minus elada."},{"text":"Olen valmistatud k√µvast materjalist."},{"text":"Taimed kasvavad ka minu peal."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur mereloom ja laulan laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal!"},{"text":"Ô∏è Hingan √µhku l√§bi seljal oleva augu."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on t√§hekuju ja elan ookeani p√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"Ô∏è V√µin uue k√§e kasvatada, kui √ºhe kaotan."},{"text":"M√µnele krabile meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on kott, kus kannan oma beebisid ja ujun p√ºsti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Elan soojas ookeanivees."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"M√µ√µkkalad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga vana kilpkonn, kes elab ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu kest on v√§ga sile."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa mererohtu."},{"text":"Ujun v√§ga kaugele √ºle ookeani."}],"options":[{"label":"Kilpkonna napsamine","isCorrect":false},{"label":"Karp Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Merekilpkond","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma h√µljun ookeani peal ja paadid kasutavad mind selleks, et teada, kuhu minna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√§ran eredat valgust."},{"text":"Olen pikk torn."},{"text":"Aitan paate turvaliselt hoida."}],"options":[{"label":"Saar","isCorrect":false},{"label":"Tuletorn","isCorrect":true},{"label":"Buy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen paadiga k√∂ie v√µi ketiga √ºhendatud raske objekt, mida kasutatakse paadi paigal hoidmiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"üòÄ Mind kukutatakse ookeani p√µhja."},{"text":"Ô∏è Olen harjunud, et paat √§ra ei ujuks."},{"text":"Hoian paati ookeanis stabiilsena."}],"options":[{"label":"Purje","isCorrect":false},{"label":"Ankur","isCorrect":true},{"label":"V√µrk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}